有冇人仲掛住一個斷絕左來往既人

每過一段日子 回憶就好洶湧
依然好唔想同對方成為陌路人.

my ex

屌你老母

上年係高登識佢
後來都好耐無聯絡
呢排特別掛住 諗緊有咩方法、藉口可以再同佢接觸返
有keep住留意佢係連登開既post
每次睇到心情都好複雜

唔會主動搵佢
但有時會諗返起以前一齊玩既時候

有時睇返contact 會有好多咁既人

以前識到一個好好嘅網友，每日都傾到凌晨都唔願訓，就算佢後尾好忙，我地每個星期都一定會有兩晚拎左黎傾計，可惜係我衰左對佢動左心，搞到依家無曬聯繫
其實你係我心入面仲好重要

我捨不得 可是時間回不去了

有 今年都靜係講過句生日快樂就冇了

上年先散

間唔中啦，不過一諗起佢咁仆街就唔會再掛住

因為一件事大家意見不合就嘈左。
屎忽鬼 我唔知你有無睇lihkg 我地5個月無講野啦
我仲想同你食三河屋架
可吾可以好返

好想知佢近況但係搵佢都係hea覆/已讀不回
已經再冇勇氣搵佢

掛住個EX

掛住一個我好憎又好愛既人
今世 下世都唔好再見喇
中意你 掛住你又如何

點解唔見

單方面掛住有咩用？努力忘記佢吧啦。。

從來無呢種感覺

朋友

再見你
我又再痛多好一段日子
我唔想呢世都要掛住你呢個賤人

有
當年同佢有做情侶既野
但冇一齊到
依家都會掛住同佢一齊既感覺
因為嗰段日子好開心
係之後既另一半比唔到既感覺

得不到的永遠在騷動

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

i miss you bella.
you will never know how much I miss you..

想搵番佢 但已經搵唔番了
仲好記得每次都食一起殺你亞的日子

曾經很迷戀你，就是那種傳說中的一見鍾情。你當我是好朋友也好，我還是會主動約你去喝咖啡，每週找點趣事電郵給你，而你也很樂意地回覆。

我的心意相信你應該懂的，但在漫長的等待中，著實讓人感到很痛苦。終於我鼓起勇氣，發了封電郵給你，標題是 Coffee...Break。你問我為何連朋友的關係也要斷絕 !? 最後我真的沒法回答。

經過多少年，雖然所有關於你的一切都經已早早刪除，但你的電話號碼仍舊清晰地保存於我的腦海中。我愛你都早已說了出口，但始終得𣎴到你的回應，而曾經迷戀的你也只成了回憶而已。

當這地球沒有貓，係第一套又係最後一套同佢睇既戲...
個時佢應承陪我睇其他戲我仲鬼咁開心

都成年啦 仲係好掛住你

掛住一個初中識嘅女仔
有交集嘅日子不過一年
但至今未忘
可惜係除咗名 完全無佢音訊
佢完全係我世界中消聲匿跡
十幾年啦 我仲好想見返佢
好想知佢當年對我係咪真係有意思
定係我只係佢一時玩偶
到今時今日每當聽住《好久不見》都諗起佢

佢個名叫劉綺倩

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

唔知係我變左定佢變左 大家都冇主動搵過大家

好難冇 好似係

睇到好sad

我都唔想
對唔住

錯在太愛你
放唔低你
我很好
沒有很想你
只是想你會流淚

無
多謝你令我上左寶貴既一課
大家各自幸福唔好再見到大家
就算喺街見到都扮見唔到算啦

成日發夢都見到佢

冇呀
過咗去就過咗去

前幾日忍唔住問左句"最近點"，佢無覆

我當你係愛人
但你只當我朋友
今日你已經有男朋友
我話你少我一個亦無所謂
你話我仍然好重要
就算係咁我諗我都已經冇辦法再好似以前咁對你
因為我傷得太重
今生無緣份
或者下世我地可以重遇

我好可能會同你一樣
first and last forever

我掛住企鵝絲

Hi there 同路人，不過自己攞黎
不過係自己小學雞嬲人先

掛住 但佢已經變左好多

好sad

有 然後 又再相遇

Here

相遇只會比人西面

相遇後亦無動於衷

刪左所有野 依家佢過成點都唔知

過左成年時間
最近有加番佢sc啲諗頭
想知佢呢排點
不過諗真啲既然要斷絕來往
就應該決絕啲

希望你以後唔會再出現係我生命裏面

原本同個女仔朋友好熟，熟都咩都講，佢仲會成日主動約我，我有時講錯野佢都會原諒我，我都小心咗唔好講佢既唔想聽嘅野，我有時都想約佢出黎，但係佢次次都話唔得閒，暑假唔會出街等等，我都信佢嘅，
咁有一次就係暑假佢約我出黎去睇戲，同多個男仔，個時我都幾灰下
，好啦，我都算啦，咁就係呢一次我講嘅野唔知係咪激嬲佢定係點，搞到而家就算我成日搵佢傾計，佢都好撚hea，屌喇媽，我而家都唔知點撚算好

有，好多時候都會掛住佢
但係縱使我想揾佢，佢都已經唔再知道了

(初戀)分左手五年，斷左五年
前兩日發現原來自己仲掛住當時果個佢同一齊緊果段時間

有 想搵返你 但我啲勇氣用晒啦
我知你有上連登 如果你見到
不如搵返我
💭💭💭

我冇拍過3年嘅拖 對唔住

不必死心塌地 會有害

如果電話在這個世界消失，最後一通電話你會打給誰？

有呀 可惜呀 同咗第二個一齊 想追返都唔得lu

好掛住佢，雖然佢reject咗我，但我依然唯一鐘意佢

成為咗最熟悉嘅陌生人

好掛住 過左三年啦...
仲記得之前仲叫我暑假帶你周圍玩 等我真係買左本簿仔寫低行程 仲要自己去一次先
點知原來所有野都係假

但係同你一齊嘅日子係我最開心嘅回憶 希望我可以盡快放低你 開始下一個 然後我地做得返朋友

我好想即刻放低尊嚴，我想即刻見到你

但你有男朋友

路過當初一齊行過既地方就會突然諗起佢

唉

我都係

有，一個係最好嘅朋友，因為一啲事疏遠咗，慢慢就冇咗聯絡，好掛住佢，好想同佢好似以前咁食飯吹水講鳩野。另一個係ex，好似一個老朋友咁，好想知佢宜加點，過得好唔好，但搵佢都冇理

撞到即刻掉頭走

有，前男朋友
最近知道左佢有拖拍

3年喇 仲未識死心

有，好掛住好掛住佢，一個曾經好好嘅朋友
因為一啲事，鬧左交，其實都唔算話係鬧交，佢做左啲嘢，我唔太鍾意，包容左佢好多次，就係上次，我sd左篇千字文比佢，話比佢知我嘅感受，我已經好婉轉，亦冇好惡咁講，之後佢就已讀不回我，冇再搵過我
然後我又犯賤，之前暑假知佢就黎飛去exchange，係佢飛之前，我就親手整左佢鍾意嘅公仔比佢，亦寫左封信比佢，再靜靜地放係佢屋企門口，但我亦得唔到任何回音
其實我都好攰，但我又好掛住你，不過我已經冇勇氣再去搵你，因為你好似唔再在乎我呢個朋友，而且我亦主動得好攰啦。
或者你個人就係咁，你成日話會改，你每次話你會改，我就知你係講緊大話
或者我個日唔應該sd個段嘢比你，我地就唔會搞成咁，其實又邊有咁多或者
say something I'm giving up on you

來日陌生的 是昨日 最親的某某
朋友 我當你一世朋友

完全無聯絡9個月啦 當日一句再見都無留低就消失左 其實我仲等緊你架 我應承你既野仲有做架 不過你都未必知啦

冇掛住 我諗佢地都冇

相遇更痛苦

好掛住你...
分左手都成個月啦
多謝你blk 晒我所有野
但點解我仲可以掛住你
我好想憎你 但憎唔落 因為果三個月 我第一次感到被愛

唉屌，不要再說了

都差唔多10年啦
果時傷害左你，我好內疚
我知我係仆街
你對我咁好我都唔識珍惜
直到4，5年前終於whatsapp搵你，問你記唔記得我
好開心你仲記得我呢個仆街，不過已經唔似以前咁
之後加左你fb，都無再聯絡
只可以偷睇下你ig，fb睇你過成點
就黎到你生日，好想同你講句生日快樂
不過我已經無咁既勇氣
到底我用咩身份搵你

你將會繼續係我嘅內心深處
希望你會搵到一個識得珍惜你既人

同你啲時間差唔多一樣 成日都問自己點解得嗰三個月都咁難放低

明明人地已經少少留戀都無

掛住可以點

掛住岩岩分手既女朋友
一齊左三年
佢唔會再搵我
我亦無資格去搵佢了

我個好兄弟 佢同左我個ex結婚

有 好多舊同學舊朋友 同網友

剛斷 希望唔好掛住

中學識左你
帶你去學跆拳
但太忙冇再聯絡
雖然你已經大個女拍左幾次拖
祝你幸福

唔想再見到有關佢既野
但有common fd 成日見到有關佢既痕跡
其實真係好想自己從來冇係佢既人生出現過
如果可以重新黎過既我一定唔會再比自己咁傻
唔會再比自己接觸一個 冇當過我係任何野既人

有兩個
都已經冇見十幾年，淨係有佢地fb
一個係f4-f6斷斷續續拍吓拖又分吓手嘅ex，成日覺得當年對佢唔太好冇珍惜佢
另一個係當年自己心目中嘅女神，淨係同佢曖昧過，可能因為從來未得到過，令到我個心永遠都好似帶住個遺憾咁
雖然而家已經結左婚做埋老豆，但夜闌人靜好多時都會諗返起佢地

好掛住以前個女朋友
但佢今年已經結左婚

有，我前女友，不過佢已經比左帽我同緊第二條仔一齊，想揾佢但係一諗到咁就揾佢都費事

其實我放唔低你

有 一個同校左12年嘅人
前幾日發夢夢到佢 之後不停諗返同佢之前嘅事
同佢曾經曖昧過 不過冇一齊到
可能一直都係我自己一廂情願
而家大家生活嘅地方唔同
whatsapp又已讀不回
已經好幾年冇聯絡

我會消失 讓自己一個抑鬱

唉好想搵返又唔敢

好耐之前成班係line識既一班人。。。

聽講你同佢散咗 我淨係想講一句 抵撚你死

唔捨得 但係知道繼續只會令對方唔開心 迫自己分手
最後一次見面 佢訓著左 摸住佢個頭同自己講 我冇得再摸你唔會再見啦

努力去忘記
卻不斷憶起與你的回憶
是後悔沒有把愛說出口
還是真的未放下？😔

好撚掛住

好掛住佢呀

有
我真係好掛住佢

好掛住你呀
唔好再已讀我啦

幾撚掛住都好
今晚就要delete你

主動搵下人?

之前係高登識過一個讀poly既絲打
份人好好 仲會陪我呢個on9仔食飯行書局
個陣生日仲幫我bk埋位食放題
可惜個陣同你意見不合嘈左陣
再加上我成日講on9+負面野令你遠離我
想同你講希望你搵到一個又係基督徒你又好鐘意既男仔啦

My ex best friend

比佢block曬 已經冇辦法搵到佢 我諗佢真係好憎我

我都係
好想見佢

有
只要佢肯見返我，幾耐都肯等

畀佢block曬好 定係無block但完全唔應你好？
對於佢嚟講 我乜嘢都唔係

掛左好多年
前排發現
人地心根本無你
一早忘記左你

I love you karena

有
因為俾佢friendzone得太徹底 所以由我單方面斷絕來往
最初佢都會耐唔耐主動搵我 我藍剔佢佢會扮嬲
到依家 上次傾計已經係5月既事
我以為我ok頂得到
但直到幾日前見佢係facebook唔同既post入面都tag左同一個我唔識得既人
好痛苦
但我決定今晚要del晒我地之間既whatsapp記錄
畢竟我點睇都唔會返到過去 更何況我一直都冇勇氣打返開黎睇 都係del晒佢一了百了

好掛住佢呀，同我最有默契嘅人

我愛你

我另一半!!想揾但又驚自己心軟願諒佢

留個backup先DEL呀

有
見佢時不時偷睇我ig story就好犯賤咁想搵翻佢
仍然等緊佢會回心轉意果一日

掛住一個未見過面嘅網友
傾左差唔多兩年
早幾個月無再傾計
無左我日日廢嗡煩住佢佢會無咁煩
多謝呢段時間你陪左我咁耐
希望你生活愉快,遇到個錫你嘅男仔,做到自己想做嘅野

留黎有咩用 留低只會心掛掛

好過咩都冇

其實我從來咩都冇得到過
我將呢d對話珍而重之 但對佢黎講就什麼都不是
覺得自己好on9

縱使相見已是路人茫茫

佢係我中學既男神，亦係我既一個遺憾。個時以為我同佢會一齊，但佢一直冇表白我又唔肯定佢係唔係鐘意我，最終都冇一齊。我依家有個好錫我我又好愛佢既男朋友，但係有時睇翻之前既相，或者一啲po都會諗起佢，諗起自己好唔知醜係咁約佢睇戲食飯去迪士尼但出到去又好驚青好緊張既樣，諗起係戲院佢凍到震哂都比件外套我着個傻仔樣⋯⋯諗起佢成日睇高登又打機，成幾個鐘先覆我wts，搞到我心掛掛又唔敢話佢知！
或者咁講，我掛住既可能係同佢既回憶，唔係佢個人啦

有 ⋯⋯初戀呀

我記得初中嗰陣同你傾同玩得好開心
不過之後越嚟越陌生

我到而家都記得佢嘅生日

三河唔好食

想問點解無傾既？情況同你差唔多..

想見面
被reject
然後都唔知再講咩好

Ex

但你地傾左兩年都唔肯見..
情況真係好似..

唔掛，但有時夢到

算啦
佢開心就夠

係樓下見到佢放學。不斷搵佢既資料。到最後就成功扮網友同佢傾計。傾左一段時間就約佢睇第一場戲。仲記得係復仇者聯盟 不過之後見佢拍幾次拖 都冇開過口 到而家比佢封鎖晒 其實我都係想睇下fb 同ig咋

前幾日係FB睇到佢D舊相
當晚發夢即刻見到佢
身影模糊 同我講再見

算啦，愈睇愈泥足深陷

可唔可以搵返我 唔好不讀不回我

你仲差我餐飯嫁屌你！

巴打好sad 喎 情況同你好似，如果唔chur佢，應該仲有朋友做

9月20日
係我地分手一年
如今我已經有一個好愛好愛我既女朋友
當初你唔要我 我到宜家都好執著
但係到左今日 我會好好放低你
我想全心全意愛宜家既女朋友

梗係有啦，成日無野做都會諗下，回憶總之美好。

呢樣先係最慘 D最深記憶係無得delete

分左手兩年半 唉

原來過左20年有多
同妳相處時間唔長，大約認真相處都係半年
但記憶就足足影響到今時今日
怪就怪我果時仲細個
冇好好捉緊妳
雖然有幾次見到妳
但我都冇勇氣同妳相認
雖然我已經結左婚
但咁多年黎，我總係發夢都會見到妳
我相信我已經放低左妳
可惜我就係咁衰
總係會唸如果妳係度會點樣
我個女就出世
好想用妳個名做我個女個名
希望佢可以好似妳咁聰明靚女
不過直到現在我都未作最後決定

最後
我相信妳已結左婚
希望妳同妳丈夫生活愉快

都好ge 起碼打出黎會舒服D

成世人最失敗既回憶
但係我掛住，甚至每日FF會撞返。

我都識個同名同姓
巴打你中學邊區?

波記鼓神
有時去時代睇busking見到你都冇勇氣同你say個hi
仍然想同你做朋友 但諗起你個時成日chur住我 搞到我好唔舒服 希望下次見到你既時候我有勇氣同你打個招呼

算掛住個EX，不過一諗起佢咁仆街，
就冇掛了。
有時都仲係諗如果唔係情侶咁相處會點，如果唔係一齊得咁急又會點

佢拍拖了

有 當初自己太幼稚令佢離開左我 而家發夢仲成日夢到佢 好想時間過快d

有 但希望我同佢呢世都唔會再接觸
希望佢唔會再出現係我既世界入面
希望呢一世我同你都係 陌 生 人

我同你從來都係好朋友
半年前因為一啲嘢我選擇消失
其實我一直都好想同你做返朋友但係我已經冇咁嘅勇氣因為我覺得我太依賴你
但如果畀我而家揀番我都依然會選擇離開你

有 每晚都會好掛住妳
以前既一點一滴 妳既眼眸
甚至妳既氣味 我都仲好記得
真係好想妳返黎我身邊

我特別啲唔係女
係一班之前好好嘅朋友
因為自己唔生性已經失去左佢地

想喊

HKP 你最近好嗎

好想快d完全放低

掛住一個舊朋友講唔講得
雖然我地應該呢一世都唔會再講返野架喇
不過我仲好掛住個種默契 屋企人嘅感覺
但你已經搵到代替我嘅人啦

有類似經歷，斷斷續續四、五年有聯絡，直至最後block咗我fb。到而家冇聯絡五年，都冇太掛住，因為入咗大學，多咗嘢忙。舊年佢unblock咗我fb，不過我冇add friend，因為大家都冇需要再喺對方生命中再出現。
各位巴打快啲放低，加油！

生日快樂我無唔記得呀今次，但今日撞咁到你添

可唔可以好似以前咁鬥嘴互串今次我會聽你講唔會再心軟
dllm我唔識祝你幸福呀

人生就係咁㗎啦
掛住都無用
錯過左就係錯過左
只係覺得好可惜姐
忘記過去啦
雖然我自己都做唔到

三年半啦
我仲未忘記晒你
但你令我死晒心係真
我諗緣份真係唔夠
我愛過你 但我都要揀斷絕來往
令自己好過啲。

已哭

有
對唔住 其實我有苦衷
呢幾年黎我每一日都掛住你
每一日都想撞番你
不過你應該拍緊拖

希望我地唔會再見啦
你會搵到個比我好一萬倍既男人既

未到斷絕但其實都差唔多
唔知有咩藉口俾自己見到佢

我真係好掛住你呢個我曾經當個屋企人嘅好朋友
知你已經有人可以取代到我
如果你見到我呢個cm
心知啦 唔好cap圖周圍笑得唔得

嘩仲耐過我
我以為我仲諗住15，6年前嘅事已經叫做耐
不過好老實果個年紀所經歷嘅真係成世都會記得

好奇問下
點解無相認，但係又有相處過
想知更多

同你一樣
自己好珍惜 不過佢唔care

返學果時識既，同學黎
因為覺得襯唔起佢，所以冇相認
對上一次見到佢，都差唔多11年前

真係好深刻
我真係幾想依段記憶
可以係我腦海度消失

咁似我
我果時都覺得襯唔起佢
佢女神級，有家底
搞到而家仲記緊